期貨上升呀！！TSLA準備王者歸來！！

$335睇黎好安全